美中開戰要幫誰？美國華人網媒民調壓倒性結論驚人！

〔即時新聞／綜合報導〕中國武漢肺炎疫情延燒全球，世界各國均掀起對中國的不滿聲浪，美國華人媒體對華人進行2項民意調查，其中1項探問「若美軍對中國開戰，會幫美軍還是幫共軍？」該調查結果有壓倒性結論。

美國華人媒體《新高地》3日在推特進行為期1天的網路民調活動，題目為「假如美國絕對要推翻中共政權，在兩國開戰時，你是幫美軍？還是幫共軍？」該民調註明只限華人投票，《新高地》4日公布調查結果，有81.8%的網友選擇幫美軍，僅7.7%投票者幫共軍，另外有10.5%的人選擇保持中立。

若中國賠償疫情 84%願割讓家鄉給美國

《新高地》此前也針對中國網友做過1份調查，題目是「疫情結束後，美國必然向中國提出索賠，而中國又沒錢，假如中國政府提出願意割地賠款時，你願意將你的家鄉所在省讓給美國嗎？」84.1%中國網友選擇願意，僅10.9%不願意，另外4.9%投票者們認為「不好說」。

台灣作家汪浩將民調結果轉貼在臉書上，引發廣大台灣網友留言「草泥馬共產黨樣板做假是一貫手法，中國人民的生死不重要，保住政權才是共產黨的目的」、「枉死的千萬冤魂，做鬼也不會饒恕中共的昏庸無能」、「傻了才不願意被割出去，想當武漢嗎？」、「有錢人都將子女移民到美國了。習近平女兒也是」。

最應割讓香港，美國人應該選擇香港台灣都唔會要大陸任何地方啦

7%共諜

麻煩借一借個位

點解咁都冇人講？星期二就係選委會就優先長者投票及限制點票人數嘅立法會選舉活動指引建議嘅最後期限

割讓香港啦

香港有經驗，割香港啦

支那廢省就死開啦，美國要舊垃圾做乜？點計都係割香港先啦

我帶路

到時支那人會爭崩頭向美帝投誠
有好嘢會益香港？

只要唔滅全中國，到時霸到一個省再驅逐晒支那人返中國咪得

屌 連投美都要爭